唔理你係和理非定勇武都入一入黎(2)

首先,好多人都叫今次唔好搞名店戈啲,
想講200萬人戈次有冇發生過搶劫呀?
所以話衝名店呢個已經唔成立,
而從頭到尾都冇人話要搞名店,
今日遊行目的由頭到尾都係爭取五大訴求.
冇人話過要衝名店,
風向撚只係想我地內鬥

第二,好多人都話要打不還手,
拍片做証據,之但係,人地見你用cam對著佢,
佢仲會唔會繼續有行動呀?
同埋經過咗咁多次遊行,
點解個個都仲咁天真以為警犬會拉人,
係呀會拉人,不過係拉走啲打人廢中廢老,
之後仲同打人戈個拍拍膊頭放行都唔係第一次
再講你話你要報案,你係目擊證人,
想問14年嘅示威到19年嘅今日,
到底有幾多單係真係有做到野?
但報案同目擊證人唔係話唔做,
點做下邊會講

第三,依家已經有啲團體明示暗示話會出黎打示威者,
點解佢地可以咁明目張膽咁講?
原因就係第二點,根本就係警黑合作,
如果你地任由班仆街當你地和理非係人肉沙包,
咁只會令到之後和理非嘅遊行人數減少,
點解?
因為冇人可以保護到佢地呀.
和理非你今日爭取拍片,不還手,落孖葉,
係,你係拎到光環,
但你就會失去左一班怕有危險嘅和理非.

所以我建議一見到有人打人嘅時候,
所有手足都要衝出黎幫手

1.
揾的手足制服佢,以防佢繼續,
根據《刑事訴訟程序條例》（第221章），第101 A條，
任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。

2.
呢個時候和理非你可以幫手去話你要報案,落孖葉同係目擊證人
就算最後黑警都係放行嘅,至少話到比一班和理非聽,
黑警唔保護你,仲有我地會

咁樣先係有效合作,
千其咪再好似14年咁舉手任人打,
我地要合作做好公民責任,
唔想再有人白白被打

push

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

幫推
自己人自己救！

Push

推返上黎